# Введение

Ревью кода помогает:

* Находить баги
* Обеспечивать читаемость и поддерживаемость кода
* Распространять знания кода на всю команду
* Быстрее входить в работу новым членам команды
* Показывать всем новые подходы к решению задач

## Порядок ревью

В первую очередь смотрятся тесты. 
Чтобы просмотреть надо ознакомиться с интерфейсом. 
Ревью обычно проводится сверху вниз, то есть от модулей 
к сущностей и к реализации этих сущностей.
